見好多人都開post吹奏英治，但好似冇乜見人講"真回歸"

講"真回歸"，香港有"真回歸"可以返到英治，中意點自決都得啦
香港明顯需要一個後台幫手，後台就係中英聯合聲明
如果你要自己搬出嚟住，英國support極都唔會變成當局者
出埋啲熱狗變下一個袁世凱玩民粹都咪話唔伏
回歸英國>推選議員/官員成為首腦
比起你搞咩革命，革命領袖成為首腦來得正常
回望當時佔中前線竟然係熱狗眾志本民青等等
真係除咗毓民，冇邊個係可信

民意方面都係戀殖比起搬出嚟住接納程度更大
主張獨立比較主張自決所得票數更少
如果長遠嚟計係要溫和過渡
"真回歸"應該係唯一最得民心嘅出路

推

係時候回老家了

與其要求歸英，何不嘗試獨立？

先回歸不是會更順利嗎
反正首先都係要外國承認先做到
英國直接成為代理人
政治智慧一定比熱狗青政為之高
反正都係中英聯合聲明所帶嚟嘅問題
倒不如一齊還原基本步更得民心

你覺得英國點解會要番我地?

唔關英國要唔要事，係歸英還原對香港最有政治效益，政治成本最細而攞到最多大家想要嘅嘢

乞呀求呀搞聯署擺街站做演講都要乞到個歸英返嚟，搬出嚟同回歸祖國都係殖民地應有權利，唔撚需要理佢俾唔俾

英國可以做到嘅嘢一定比自己獨力做到更多，國與國之間自己諗啦

首先你要俾人知道你渴望真回歸
老母先可以出聲接你返屋企
你都未同人講想跟老母
唔要跟個自稱爺爺
個官點判返你俾你娘親

中英聯合聲明只是歷史文件
而家英國都未搞得掂自己本土，得鳩閑理你香港

得中國先會咁講

咁你追求一樣對家註定唔會回應嘅嘢, 你點說服人去支持你~

不要失敗主義

即係又係有信念就掂果隻?

香港追求民主不嬲都係咁
況且係英國有份拉香港落水(當時香港人冇極力反對)
所以搬返佢上檯代打都好合理
唔通又要搞到加泰咁咩，緊係要搵個後盾幫手
中國唔承認中英聯合聲明，香港拒絕人權組織入境佢已經冇反對藉口
香港本身已經冇本錢同人打，唔搵返老母唔通發夢嗰時獨立咩

你去搞移民點都易過回歸英國

移民係個人，歸英係全港
如果移民ok，咁香港已經冇需要爭取民主

香港追求民主不嬲都係咁, 所以唔work. 明知唔work, 又要用番同一個方法, 唔去睇訴求現唔現實就去馬, 到底係咩玩法?

冇成本又可以有人代打點解唔做

原來搞聯署擺街站做演講係唔使成本嘅. 咁你去馬啦, 快啲去, 我俾信心你.

原來有人代你出依啲成本就即刻變可行，長知識

我冇話可行, 我叫你去做咋. 你唔係倡議完自己唔做咁仆街呀?

仔細分析啫，理性啲諗點樣最得民心又最低成本，冇話邊個出嚟搞，覺得啱嘅咪記低先，等大家多個選擇

唔通啲廢老又同你癲搞抗爭咩
反而戀殖廢老我就見唔少